感情台食女無數嘅巴打 用開邊隻噴髮膠？

細佬我幾年無 jer 過頭

唔gel頭

gay to be

係金錢嘅味道先可以食女無數姐

大把靚仔巴打

係連登講好似唔多有說服力